969四眼司機超好人！你要加油

今日第一次由銅鑼灣入天水圍要坐969轉967
咁要永吉街落車轉967，我早一個站落下層準備
落車啦，就見到司機係度解答緊一位老先生問題

起初我都不以為然，咁我落車之後就搵967個站係邊啦，呢個時候重未開車嘅969司機竟然開左前門問我係咪轉車同叫左我上返車，原來架967岩岩走左，佢幫我追左一個站等我趕到架967（後來睇返原來要廿分鐘一班）

香港地打份工嘅好多都行屍走肉，咁肯幫人同有熱誠嘅司機真係好少有，祝你事業愛情兩得

Ps 沿路啲廢老同盲閪亂9過馬路 短短一個站鉢左45次，老人家唔係大閪晒，祝你地出入平安唔好累到啲司機

有D巴士司機係放工時段上哂客之後會教暗D燈比客訓覺

不過講起巴士，狗巴個app食撚左屎咁，人地趕時間果陣想睇下班車幾時到，你就整個廣告重要短片我嘆 以前tg 有bot 可以睇班次，宜家要焗睇廣告

呢d應該係巴士自動較?
我搭過幾架城巴都有, 開門就會光返

但係有時會開足全程 我都唔肯定